後生女做gym都會妹妹下

屌你老味 條女睇住手機 太空漫步妹妹下都算
leg press 30磅都un下un下 搞成兩三個字
同佢講話做完一陣share 唔該你
係到 下？ 又唔撚應機 西哂面繼續un
Un多五分鐘先比你
所以唔好話 廢老後生 冇禮貌冇品都一撚樣
一定要出聲

人地去做gym就係要放上網呃like呀on9

女人學咩人做gym
練一次都大隻過佢地練十次啦

有肥閪港女負皮我
講中咗

leg press都share?做完一set抹一次?

屌好撚柒炆
港女做gym真係多幾舊魚
仲衰撚過d啊婆玩公園個d垃圾機

帶埋部死人ipad 睇片
之後死霸爛霸

試過有條女玩腹肌機
玩左15分鐘
真係15分鐘
我做完兩set胸都仲玩緊

大波靚女做就跟到實唔好俾佢啲汗蒸發

佢地都唔撚識操
不過都有啲男唔識練 係度死霸既

Set timer黎抖啦
一來避免抖得唔夠或者過長
二來又可以俾啲警示人 俾佢地知你係練野 同埋俾佢地知自己根本唔知自己做緊咩而你係知 就會覺得醜 最好加埋你睇唔起佢地既目光 好快會頂唔順彈起身

不過最好問左佢地可唔可以係佢地抖緊果陣輪用 同埋組與組之間抖幾耐先

巴打可唔可以帶我做

d港女減肥得個想字

佢一用完
即刻坐落去打飛機

點帶

唔做gym又話啲死港女淨係識得節食減肥
宜家做gym又話女人學咩人做gym
男女構造都唔撚同 有得咁撚樣比？
如果佢同你一樣咁大隻 你就應該要反省下啦

Ching練胸係用咩？

想 係屋企想咪得囉 洗撚比錢

港女
自己正皮自己？

cable
bench press

唔識做咪唔好霸住
又要死霸爛霸

你識條鐵咩！
佢練緊收音肌唔好阻住啦！

有d撚樣去玩電話多過做gym，霸撚住部機妹下妹下，做一set玩5分鐘電話，仲要打橫部電話玩，唔知係到打機定睇片，咁玩法俾你做足3粒鐘都冇用

我見親果班後生女都好正wor 尤其yoga pant果堆

得個正字 正極咪又係睇

你應該未見過係跑步機上面拉筋
拉完落黎走人

camel toe 夾下夾下咁

認真未見過 點拉

俾多少少錢去pure

樓主咩樣先

d gay佬好鐘意問share ng share leg press

以家都好很多人啦

唔係動作問題 佢係正常拉筋姐。。
不過拉半粒鐘 部機都無開

靚女就話冇乜所謂，起碼係一個充滿陽氣嘅地方可以昅下
但係啲死肥西/垃圾季候鳥死撚開咪撚阻人操野
肥西跑兩下操兩下就話攰
啲季候鳥仲恐怖，操兩下就扮射波姿勢
屌佢老母有次推50磅dumbbell
有隻季候鳥居然特登走入黎dumbbell area扮射波
仲要發雞盲撞落右手
仆佢嗰街即刻開波屌到佢尷尬走人
自此之後冇再見過隻季候鳥

大眾face

毒L操完咪又係毒L
人人都畀錢入場做
機就得咁多部，先到先得，都係靠自律

個個人想練既野都唔同
重量/次數/動作 無一個特定既準則
係屌就當面屌啦
個樣咸咸濕濕，私私縮縮咁，畀著你都唔會想share啦

好聲好氣有禮貌咁講 你想用
識做既自然會起身，唔識做既屌都無謂

笑人做得輕既人，請自我檢討下，自己係幾咁無知

去親練 啲巨巨都唔鐘意share
好似攞佢命咁
有啲休息又休成5分鐘 做乜鳩

腹個break time 咁短
好難share

唔讓咪唔讓 冇比錢用呀死gym撚

係咁架啦
之前有排做單車機
成日隔離都坐住同一個肥妹仔
係度煲韓劇妹下妹下
唔係話咩，但係其實咁樣等於無做過不如唔好呃自己有減肥算

做乜野姐你 講哂經咁

同搭車一樣有比錢就可以坐 唔讓又點？hea做又點？

關愛座

30lbs 自身體重做squat都得啦 合理化d on9行為
香港咪多得呢d撚樣唔少

Hello 無圖

屌你心仔

港女樣 灰色tee B cup 著兩條褲

無波港女

好想同巴打你一齊練

有d直頭拍拖入去
每樣做一兩下
之後坐左三個字就走
屌你老母政府場已經細仲要霸住d機

佢「下」你嗰下你又下返佢囉
問佢30磅都做？小兒麻痹定肌肉痙攣？呢度係健身房，唔係物理治療喎

Pure好多靚女

平日朝早晏晝先去，假期太多人

你一出世就識做gym？
你唔比時間人 點由唔識變識？
你同啲廢老話後生仔乜老唔識有乜分別？

女人做gym有咩問題先？
後生仔都大把妹妹下咁做啦
可以唔gur個啲死霸爛霸既人
但唔好話咩女人學咩人做gym
但轉個頭又屌港女唔做運動

負評個啲係做乜9？

其實有啲話人玩得耐既人有冇諗過人地女人唔係練緊肌肥大 個個靜係諗揀住上磅

冇心真係咪撚做

咁你學識先去做啦
慳返自己既時間又慳埋人地既時間
唔識做就唔好霸住 哩句有咩問題
你霸完都唔會有咩得益 仲令其他人冇得用
你虛心啲問 可能仲肯教你添

最好個撚個都考哂教練牌先好入gym房做 香港健身風氣就係比哩啲自稱「識操」既人搞衰哂

女人做GYM就無咩問題
不過坐係部機度玩手機HEA做就唔係幾好啦 不過呢D男同女都有嫁啦 無謂分性別去攻擊人

其實機唔夠用的話咪做完一set就起身比人做 你休息
到人地做完你休息完咪即刻去馬囉

金鐘仔？

唔好話淨係女仔啦
其實好多男都係咁
坐係部machine到禁電話霸住幾個字既大有人在
仲有啲著哂背心以為自己好型好大隻
霸住張bench係到坐 照鏡 跟住推一兩組又再照過

去做gym睇鬼妹squat係享受嚟
不過港女就算啦有咩好睇

咁做gym冇九成都有七成人係用身形嚟激勵自己架啦，照下鏡嚟見到自己嘅進步我覺得有冇咩問題嘅

照係冇問題 但係照多過做就本末倒置啦

抖緊順便照啫吓話

旺角p記？

好心死gym 撚 死基佬就死撚開啦

人地有比錢，鍾意點用就點用啦，你理撚得人姐
如果人地公司target 淨係比gym撚，就唔會比女仔入會啦，你用下個腦先啦

你咁撚叻，你咪比錢join 買間貴樓用私人會所囉。再唔係咪比一大舊錢join 人地d有錢人club 既會籍囉。
比得幾舊水，就係到嘈嘈閉，成個gym room 比你一個人用好唔好呀

唔係啦 見過 照五分鐘>坐係到唸三分鐘推幾多kg>推30秒放低>loop

問完唔share我多數會企起多望住佢做
d撚樣好快就會收皮

要橋起身係側邊望實
班撚樣又要驚又要唔share啊啦

畢嬲俾多舊錢 教練一對一教，
唔洗驚整親同埋最緊要冇啲撚樣走嚟撩鳩你

利申：港女

做咩姐你

你都on撚鳩 大家比一樣錢 大家咪有同樣權利用
條女係部機玩手機 霸住唔比用都岩？
唔好捉錯用神 識唔識做 舉幾重 理撚得你邊撚個
公家野咪公家用 而家好聲叫佢share邊撚到有問題
做撚壞哂規舉
想自己一個霸住部機 咪係屋企自己買
唔好歪理當道理
屌你老母

邊間

佢識做係唔會屌佢 唔識做先屌佢ok?

我都唔鍾意個啲人唔操但又霸位既仆街
但係講到咩唔識做 做到輕個啲真係得啖笑
唔識做緊係要試下去感受下練下架啦
練得識得操先入得gym房?間嘢你架?
洗唔洗考翻個牌俾你睇下先呀?
屌你老母人人做既重量就緊係唔同架啦
講得哩句都知道你有幾無知

Hello無圖

有冇著leggings

正常有禮貌地問，應該都唔會閪面嘅

你都ON 撚鳩, 公家野咪先到先得囉
你想用下次咪早D囉.
間野有冇SET RULES 唔可以係部機到用電話慢慢玩慢慢做呀?
呢家個個去GYM ROOM 係咪都要下下認真做呀, ON99
人地鍾意去玩下機HEA 下時間唔得? , 個個去做GYM 都為練大隻?, 唔可以去為消磨下時間?
人地比得錢, 佢鍾意慢慢做又得, 認真做又得. 你理撚得人點樣做呀. 你想用部機, 你咪下次早D 去霸定部機囉.
真係ON9

妹妹下其實男女老少都有
我都撞過個阿叔 我做leg press仲重過佢
但我用完cable做好幾set佢都未做晒
仲喺到當正嚟坐撳手機
我做晒自己啲set諗住埋去屌佢讓機
佢可能知我要去屌柒佢先肯走
又唔認真做又霸撚住部機真係屌你老
就算咁啱個時間少人都唔代表佢霸機係啱

樓豬=窮撚, 人地早去左霸住部機玩就唔抵得, 係到發窮惡
你咁撚叻咪屌鳩間GYM ROOM D 人叫人改RULES 囉
人地GYM ROOM TARGET 既人都有一部分係想D HEA 撚過來入下會, HEA 做下. 唔係淨TARGET GYM 撚呀ON9

屌，扮射波係咪季後鳥既指定動作
我果度都好撚多傻仔行行下扮射波、同佢啲frd 輪緊得閒又扮射波
有啲成副籃球裝黎做gym,十個十個都會得閒無事就扮射波，睇撚到都肉酸⋯⋯

其實唔係好明d港女做gym做咁細loading其實有冇用
有時見佢地玩d銀色啞鈴得果5磅左右
咁輕其實同完全唔拎真係有好大分別咩?

做機果d又係, 輕到用最高果d格數
其實可以練到d乜野?

有時見到d鬼妹真係好唔同, 起碼真係叫用返多少少loading黎做

利申: 係灣仔做開gym, 有時好多鬼妹鬼佬

唔做gym又話啲死港女淨係識得節食減肥

比source啦屌你老母 邊個講過呢句野呀

唔夠人講就人身攻擊 d gym係咁 所以唔會讓

利申大波

屌
死肥仔

你搞錯
其實係練意志力